除左遊行三罷之外, 其實仲有好多野可以長期做

相信一兩次遊行, 罷工罷課, 衝擊, 係唔會影響到啲咩野

同你諗法相同，巴打有無興趣了解呢條line? 支持愛和平反暴動聯盟，踢走真暴動政黨 - 工聯會，極大化界票效能。

原帖: